琴晚有個巴打自爆ex個電話post去咗邊？

好想知下文

Push

唔知點解Load唔返入去

畀人刪左

下文就係樓主走出黎
屌鳩啲冇品嘅連登仔
話佢地見低就係咁踩

多謝番啲肯幫佢嘅人
因為佢只係鍾意條女
想追番佢先上黎求救

點知就俾人當狗咁撚
一人一腳踩落去
佢最尾直頭祝啲仆街不得好死

失戀仲要俾人撚
諗唔開跳左落去...
真係多得佢地

失戀仲要俾人撚
如果諗唔開跳左落去...
真係多得佢地